邊到有焗豬扒飯好食？

唔要翠華 美心尼啲

識食

百份百得唔得 ?

比狗食

好似唔差

自整最好食又少油

問緊邊到有
你貼自己整既做乜柒
盲定文盲

大家樂除咗焗豬真係

焗豬唔用吉列豬扒，大打折扣

鎮店之寶嚟喎

大快活唔錯
飯幾乾身

深水埗星河

翠華

翠華焗豬好食

水手

百分百連下午茶都唔想再去食

我係入嚟呃負皮的
已成功，多謝

Dog food

百里香

我都好鐘意食焗豬 基本上邊度有焗豬我都會去試食一次
葵芳恆景商場既老鳳冰室係我食過最好食既焗豬
美心焗豬3分黎講 老鳳就有8-9分

你好多年冇食過？

有整過 但我次次個汁焗完都係好水